晚。（救弘）

搞咩，d米線未熟？！

褲 可唔可以救弘

點樣救 捐d食物畀弘？

弘咩事呀？
你返工唔開心？
想做咩工呀？

弘係咪畀人蝦

擔心

再見

弘唔好再見 你做咩事呀

不要對我說再見 一句再見
就結束這一切

弘唔好呀

弘 i need u

弘唔開心？？

I need 妹

唔準呀！！！！

May 擔心弘

弘做咩事??